{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 다희펜션캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 基本人数に対する料金で、追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と協議してください。 追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれ、現場で追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットの同伴入室が可能な場所でなければ、ペットは許可されません。 付帯施設がある場合は、追加料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間によって異なる場合があり、二重予約が発生した場合、最初の予約が優先されます。 また、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 追加特典はIPTV/Wi-Fi、キッチンの客室、禁煙施設、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基本人数に対する料金で、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基本人数に対する料金で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と協議してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれ、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室人数は最大何人までですか？",
            "answer": "入室人数は最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な場所でなければ、ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約管理は時間によって異なる場合があり、二重予約が発生した場合、最初の予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような責任を負いますか？",
            "answer": "ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーによって基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "特典としてはIPTV/Wi-Fi、キッチンの客室、禁煙施設、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 513
    }
}